[少女唔鋤]海馬牌咩事咁睇唔開？有Heidi唔用，搵汪阿姐做代言人

你直播Heidi響海馬牌床褥瞓覺，或者搵super girls玩海馬牌枕頭大戰都好過搵汪阿姐響tvb賣廣告，我宜家聽到海馬牌三隻字，個鼻就湧現出一浸老人除揮之不去

汪阿姐我就費事多圖，輕輕貼張gif就算

海馬牌真係好撚無良知，TVB賣廣告都算，仲要強姦我對眼睛，派你嬲

😡 海馬牌 😡

😡 海馬牌 軒琴居 😡

留言template：

無綫電視立場偏頗，新聞部扭曲事實、管理層打壓良心員工、編劇為執政者鷹犬洗刷污名，懇請 貴公司轉用其他宣傳渠道，例如蘋果日報、ViuTV、香港開電視等，以免間接資助一間為中共維穩的電視台。本人尊重 貴公司的市場推廣策略，但基於良心消費原則，本人只能呼籲其他人光顧與TVB割蓆，以及有100天試用的Ecosa。

============================================

少女唔鋤愛阿婆

啊姐正好多

咁少圖嫁樓主

==========
【TVB戰線懶人區】(最後更新30 Sep 2045)
唔要求你日日做TVB任務，但可唔可以搵日一次過補交所有功課？

【紅媒金主】白花油 (29 Sep)

【紅媒金主】OSIM (28 Sep)

【紅媒金主】榮華香港 (27 Sep)

【偽人代言】鄺潔楹 x L’Oréal Paris (26 Sep)

【偽人代言】劉佩玥 x Bio-Essence (25 Sep)

發現到層主個香討AC

木

Push

hot coffee

z

push

reply me piss

你咁想睇，比你囉

t

紋

e

我

熱門第七，輕鬆

身

打機先

唔好喊

以為我唔知你打咩機?

reply you

8正評1負評，好慘烈

你

問題唔係汪亞姐度，係海馬同tvb的問題

痕

有咩機打

就算訓響床30秒唔出聲我都會睇

你岩，問題係TVB到

推

熱門第三，應該會好少少

長短髮一樣得

淨係影個樣都夠

到底呢個係咩裝束

細路仔唔識野，樣梗係唔夠

25正負1負評

Heidi

影晒全身太屈了

Hi

靚到

Heidi d皮膚好滑
好想同heidi做愛

Heidi著先好睇

heidi

皮哥

iPad.gif

排隊啦

好想比heidi用大腿磨擦jj
之後用手打丁再含

負皮梗係由我有畀你屌架巴打按下

熱門第二，多謝heidi今晚助攻

BLOCK!

好想同Heidi瘋狂接吻

成班鹹濕仔 拉

垃圾海馬瞓完仲攰過唔瞓

欣賞咋喎
唔鍾意下次貼Heidi Chu都得嫁

阿姐得咁少圖

好想由腳拍奶到上腰
再由腰奶到上頸
奶口乾再同heidibb kiss

貍子

幫推

吓！阿姐正好多喎

吓！你50後?

仲以為係heidi chu

有聲

是靚post

【突發】港人要求制裁中國之聯署，德國議會請願委員 曾阻礙公開！

[少女唔鋤]海馬牌咩事咁睇唔開？有Heidi唔用，搵汪阿姐做代言人

我唔覺得你地有幾想制裁中國囉

Guardian報導: 科網巨頭可能已暗中配合黨安法 港人資料疑被送中

上過熱門

總係有班人坐定碌木咁等人做

中秋行街買餸須知

我地«願榮光»團隊Dgxmusic籌左15萬 但完成唔到新歌承諾....

收到風 上頭希望聽日多啲人慶祝國慶
唔好比黃屍有機會搞事

中秋月圓之夜 小心豺狼出沒

[少女唔鋤]海馬牌咩事咁睇唔開？有Heidi唔用，搵汪阿姐做代言人

另外幫手簽德國聯署啊!
聯署link

用act4hk都得架

教學

熱一

我有俾你屌架！巴打召喚

簡單開？

有

淨係對腳都贏晒CCTVB全台

畀

真

咩叫簡單開

佢嘅原名

等你po

好灰

！

女皇出巡

(蓋: 阿姐,唔好凳屎忽)
阿姐豪曬事業線

王梓軒都忍唔住要望

最後, 阿姐強調..佢唔係只係得準時仲有歌舞視既確力喺到!!!

多謝各位支持!!!!
(阿姐腋下依然白滑)

阿姐承認腋下有綺夢，但否認沒有剃腋毛。
阿姐一定用咗自己嘅品牌先至咁白滑!!!!

皮皮

阿姐圈內外都不知魅力非凡幾受歡迎

起底睇唔到

另一方面，阿蛆於外觀視覺方面亦力求進步大派長者福利
不斷挑戰自我界限

風情萬種系列
汪女士用黑絲將溫暖帶給老淫人院

風情萬種系列
汪女士為何要與四哥合照時露出白滑小腿?

風情萬種系列
汪女士身穿疑似透視裝令秋官望到眼矎矎, 難怪肥西霞一直視汪女士為眼中釘

風情萬種系列
汪女士模仿金魚咀隔空親吻大家

阿蛆曾於入行45週年大玩黑絲誘惑

§更誘惑到洋腸髮型師親吻阿姐嫩滑面龐

§ 阿姐不時向觀眾展示長在其右邊白滑腋下肌膚的小痣

§ 明言要"push up"自己既阿蛆夾出四吋洪溝，實在令人目不暇給，眼睛都唔知要望邊好

§ 阿蛆不時拋出可愛雞蘿柚既姿態，教人垂涎三尺

§ 阿蛆不忘展示大腿柔軟度

阿姐服裝回顧

最美麗亞洲真人版Tinker Bell 示意圖

雖然奇妙仙子甩咗對fairy wings, 但仍能吸引局長與牠合照

奇妙仙子笑容親切大方

奇妙仙子件衫離咗罩添
Tube top 個尖端位重可以幫婆婆騷癢
抵讚

差啲戳到修哥

一齊嚟睇下奇妙仙子嘅白滑嫩肌

仙子將香港所有女藝人比下去

仙子一定用咗自己嘅品牌先至咁白滑!!!!

【IG 女神】荃荃呢隻衰妹又試學人擺對波上枱做乜春

荃荃咁索, 點解家英哥仲要去食台妹

白衫透哂成個波形出嚟啦

哦~~
話要同大家介紹年盒喎
睇下入面幾多糖

好啦 阿姐中門大開預祝大家新春快樂

大家係咪好想知呀姐點解咁 fit 咁大波??
原來阿姐識得玩fit ball 唔怪得又fit,又有波啦

阿姐仲專登請醉駕大隻仔仔教練教HIIT
但會唔會教壞我荃㗎

呀姐好勁好掂呀

荃荃45度傾斜唔容易㗎
荃b 要小心呀

好想召喚我有畀你屌巴打

揚言會不斷push up 自己既阿姐真係有跡可尋
阿姐早喺8年前既台慶已經破格求變, 訓身大跳濕身舞
為觀眾大派長者福利 讓大家睇到目瞪口呆

阿姐先以一part 鋼管舞作熱身

單人solo 濕身辣舞既阿姐正在蘊釀能旺, 準備施展渾身解素

阿姐正式爆發潛能 水花四起 霸氣十足

阿姐即使濕身仍面帶笑容, 非常專業

視后胡定欣當年都跟唔上阿姐既步伐

最後阿姐擺出終極老江湖姿態作結

辣舞過後, 仍熱情俯身騷事業安撫眾人

上面汪明荃放題

恭喜你喺下面就有啦

【娛樂大家】T V B 女 藝 人 野 外 跑 步 時 不 慎 「飛 釘」

荃b 點解咁唔小心 被人睇蝕哂好心痛

但依然冇阻荃荃活潑開心

荃b 版鈣質舞 點扭都唔斷

荃b 翩翩起舞神采飛揚

荃B

荃b: Bom Bom Ba Bom Bom Ba!!!

推post請討論heidi

原來已經出咗嚟 啱啱召喚咗

【肺炎天使】汪 明 荃 小 姐 悉 心 打 扮 攜 帶 兩 大 卷 廁 紙 娛 樂 大 家

貴為平安鐘大使嘅汪明荃小姐衣飾簡約美麗
宛如下凡拯救世人嘅天使般純潔善良

心口掛住雪白無瑕嘅平安鐘與白綿綿嘅紙巾格外匹配

有俊男相伴 阿姐更顯仙露明珠

年齡對阿姐嚟講係一組組能破解嘅密碼

面上歲月痕跡、皺摺、暗啞、色斑都瑕不掩瑜

有人話頸紋就好似樹木嘅年輪般暗示歷史長久

越多越深就代表閱歷豐厚

可幸阿姐靡顏膩理、滴粉搓酥，格外青春

與慈禧般吹彈可破嘅肌膚永遠令人著迷

豐姿綽約

裊裊亭亭

盈盈佇立

多謝支持

手下留情好喎，成個圖片模式比你污染咗

今次仆街，無人入嚟睇

辛苦大家

荃情激盪 再次重溫

Super婆你嬤彈彈波

歎為觀止

天生尤物

楊柳瘦腰

傾倒眾生

誰乳爭峯

高下立見

千嬌百媚

經典重溫

明荃之友實亡

唔好再post汪阿姐得唔得

我係商家佬，一定搵何韻詩代言，知名度高又可以食黃絲市場

嘔

鎂光燈中發亮, 不可觸摸一位嘔偶像

&#160;
用兩手遮掩雙眼, 專心嘔吐

@
@by 開運招福貓 巴打

唔好再post得唔得，想block添

但有汪阿蛆嘅地方就會有我有畀你屌架巴打全力G持

係啊

呢幅圖代表完

汪阿蛆

點解啊

屌講還講，唔好PO阿蛆啦

respect

（阴茎之友）香 城 西 施 汪 明 荃 女 士 嫣 紅 造 型 驚 豔 全 場

可能我有畀你屌架巴打係海馬牌老細

笑笑笑

阿姐就無，睇住姐姐先

炒撚左個pr佢啦

又一個成功嘅po

done

緊張仔

阿蛆

12位手足

仲有阿姐fans係咁幫你推添

汪阿蛆收得平過Heidi 應該係

明

荃

實

亡

好好彩

遲到唔好意思

阿姐大波啲

遲到寶寶報到區

做完
推畀其他會做嘅人見到

J 擊阿蛆

好得意

垃圾支那產品

無錯啊

#mf

我想嘔呀.jpg

同阿蛆係海馬床槈上邊69不知幾爽

善用推文

頂慣左不推文

又黎

推爆佢

Gogogo

仲搵汪呀姐

代言人唔係轉咗蔡思達咩

拍廣告應該唔同代言，善用推文

見到Heidi我以為係朱凱迪

聞到陣臭味

是日電台

【突發】港人要求制裁中國之聯署，德國議會請願委員 曾阻礙公開！

黑妹cheronna呢

[溫故］大家重記唔記得聽日一年前發生咩事，入嚟睇下

一年喇，唔知大家重記唔記得

等你補圖

truck simulator

其實我入黎係為左Heidi。。。。。。
點知有九成係汪明荃

瞓落張海馬牌就諗起陣老人除

如果大家已經唔記得過去一年我哋為咩而行出嚟，為咩而憤怒，請入嚟睇下條片

【自由之歌】有個香港人無收錢整咗條咁嘅片出嚟

屌。。。。。。。。滿心歡喜係heidi

可能鄔甜個miss tvb老婆監場呢

RRRRRRR冷靜啲先

推啦

唔好意思
1.國際聯署：90k(1/10, 00.27); 89k(30/9.14:49); 88k (29/9,1749); 85k (28/9, 20:16)
目標：最少 200,000

2.德國聯署：10月20日截止 7125(1/10,00:30); 6602(30/9,21:48)
目標：50,000
建議使用瀏覽: Brave/Firefox

Sign & share

又竟然岩音喎

茶茶中秋節快樂

小馬中秋節快樂

推 [12送中港人］twitter戰線整理 - 分享自 LIHKG 討論區

催淚 中秋節快樂

呢度個月球琴晚見到好大粒

咁多表情似精神分裂笑死

P

因為sleep is for the weak

咁多外國牌子間，一定唔撚用海馬

中秋節不快樂呢tracy

Ecosa! Ecosa! Ecosa!

我都係

今日邊個寶寶開

嗨

你想搵邊個溫家寶

雨果

星星

汪阿姐張gif
形住訓海馬牌會骨質疏鬆

推 [突發］美國從今日起停止共產黨員移民辦理 - 分享自 LIHKG 討論區